%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-I-pg1.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. prima posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2022}
\newcommand{\pagina}{1/4}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
  \metro{0}{48}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{0}{a}
  \sex{8}{b}
  \sex{14}{c}
  \sex{15}{d}
  \sex{18}{e}
  \sex{28}{f}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
  \fasi{0}{0 / - - 3 -}
\end{scope} 
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%------------------------------------------------------------------------- A ---
  \bxs{0}{3}
  \ax{4}{3}
  \by{4}{2}
%------------------------------------------------------------------------- B ---
  \ax{8}{5}
  \by{10}{2}
%------------------------------------------------------------------------- C ---
  \ax{14}{3}
%------------------------------------------------------------------------- D ---
  \by{15}{1}
%------------------------------------------------------------------------- E ---
  \ax{18}{5}
  \by{19.5}{2}
  \bysto{24}{2}{2}{-1}
  \ays{26}{2}
  \ax{28}{2}
  \by{28.5}{1.5}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
  \peda{0}{2.2}{3}{2.2}{11}{11}
  
  \pedb{4}{1}{7}{1}{5}{5}
  
  \pedb{8}{1.8}{9.5}{2}{9}{10}
  \pedb{9.5}{2}{11.5}{2.2}{10}{11}
  \pedba{11.5}{2.2}{13}{2.2}{11}{11}
  
  \pedab{14}{1}{15}{.8}{5}{4}
  \pedba{15}{.8}{16}{1.4}{4}{7}
  \peda{16}{1.4}{17}{1.6}{7}{8}
  
  \pedab{18}{0.8}{19.5}{0.6}{4}{3}
  \pedb{19.5}{0.6}{23}{0.6}{3}{3}
  
  \peda{24}{1.6}{26}{1.6}{8}{8}
  \pedab{26}{1.6}{26}{1.2}{8}{6}
  \pedba{26}{1.2}{28}{1.2}{6}{6}
  \pedab{28}{1.2}{28}{0}{6}{0}
  \pedb{28}{0}{30}{0}{0}{0}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (4,1);
  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (4,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \draw[very thick, dashed] (4,1) -- (5,1);
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (4,1);
  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (4,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \draw[very thick, dashed] (4,1) -- (5,1);
\end{scope}
 
\end{tikzpicture}
\end{document}
